Cosplay舞台&日本ACG改編 舞台劇集中討論

舞台劇氣氛同張力都好到位有興趣可以睇睇

FGO THE STAGE 神聖圓桌領域(第六章)

火影忍者 曉之音

靈能百分百 第一部本篇

另類作品

由武士道（Bushiroad / ブシロード）與 Nelke Planning（ネルケプランニング）共同企劃的跨媒體作品《少女☆歌劇 Revue Starlight》，繼2017年 9 月 22 日率先展開音樂劇演出之後，其電視動畫也決定在2018年 7 月 12 日開播。

少女☆歌劇 Revue Starlight -The LIVE- #1 revival

ok

我英宣傳圖

入來留名

十年前睇網球王子音樂劇，本來膚左唔入2.5次元坑點知一次又一次咁落坑

來緊會睇刀舞亂舞同どろろ

我睇開姬佬(反串)女扮男主角/全女班

終將成為妳都有打算去日本睇